2人10月尾去澳洲, 自由行係咪平好多

我見d7日團, 都要8,9千一個人
自己租車周圍去平好多??